係咪有人用空氣炮

點解班狗成日冇人 都話有人衝擊

疑囚照片

仆街唔記得打格

藍色狸貓

唔打格